Aluno: marcelo gomes da silva filho
Nota: 10.0/10


1. O que faz o comando 'git init'?
Resposta: C | Correta: C


2. Para que serve o 'git clone'?
Resposta: D | Correta: D


3. Qual comando mostra o estado atual dos arquivos?
Resposta: B | Correta: B


4. Como adicionamos arquivos à staging area?
Resposta: A | Correta: A


5. Qual o comando para salvar as alterações com uma mensagem?
Resposta: B | Correta: B


6. Como visualizar o histórico de commits?
Resposta: D | Correta: D


7. O que faz o comando 'git push'?
Resposta: C | Correta: C


8. E o comando 'git pull'?
Resposta: A | Correta: A


9. Como criamos um novo branch?
Resposta: C | Correta: C


10. Qual comando usamos para mudar de branch?
Resposta: D | Correta: D
